坐輪椅既人根本唔應該周圍去

搭地鐵阻人上落車
搭巴士又阻人開車
行行人路危險 又浪費空間
電動果d仲賤 目中無人 直線加速唔洗思考 要人避佢
仲要去到邊都要人服侍佢地

得罪講句 坐得輪椅即係郁唔到啦 比你去到邊到好玩 咪又係坐係到望住人玩 留係屋企望下窗咪算囉 屋企人又唔洗擔心出事 又唔洗哂時間周圍推你去望街 重點係唔洗阻住人地 唔洗再為行人路製造危險

咁你腦殘應該死返入去你老母個閪到，唔好為害人間

因為你都係跛既 所以要人身攻擊我？

電動輪椅班撚樣好似唔撚抵得人有腳咁

手動就算啦

係
行到出街 手動 冇人推都係最多行得慢阻住 電動果d特別賤 試過有次聽到後面係咁大叫借開借開 以為有送貨佬送貨 我行埋一邊比佢過啦 之後見到有架電動輪椅高速經過

人少時唔覺呢d問題有影響

根源都係人多

土地問題

個世界圍住你轉㗎

咁希望你呢世都唔洗坐輪椅